过度捕捞——当我们以过快的速度将鱼类从它们的自然栖息地带走，使它们无法跟上补充供应的速度——已经耗尽了大比目鱼、安康鱼、金枪鱼和鲑鱼等野生种群的数量。 这家初创公司正在实验室里用细胞培育寿司级三文鱼凡妮莎·贝茨·拉米雷斯 
 马苏鲑鱼的活动范围是太平洋鲑鱼中最狭窄的，主要分布在日本海、库页岛周围和堪察加半岛西部。 探索诱捕——并拯救——世界上最大的猫头鹰|乔纳森·斯拉格特| 2020年8月28日|大众科学 
 马苏鲑鱼是每年这个时候在这些河流中最常见的物种，是所有鲑鱼中最小的。 探索诱捕——并拯救——世界上最大的猫头鹰|乔纳森·斯拉格特| 2020年8月28日|大众科学 
 你是由密尔溪的水、我们树上的果实、斯旺顿浆果和太平洋鲑鱼组成的。 我们在一场野火中失去了我们的家|华莱士·j·尼科尔斯| 2020年8月25日|户外在线 
 人类活动减少了奇努克鲑鱼的数量，而奇努克鲑鱼是逆戟鲸最喜欢的食物。 动物保护将走向狗|艾莉森·皮尔斯·史蒂文斯| 2020年4月2日|学生科学新闻 
 养鸡所需的土地、水和能源比除养殖三文鱼外的其他所有肉类都要少得多。 鸡的历史:这只不起眼的鸟是如何拯救人类|威廉·奥康纳| 2014年12月27日|每日野兽 
 此外，斯佩河(Spey)是世界上最著名的鲑鱼河之一，毗邻庄园的南侧。 Ester Elchies，威士忌建立的庄园| | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 你会发现这是世界上钓鲑鱼最好的地方之一。 Ester Elchies，威士忌建立的庄园| | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 和太平洋野生鲑鱼比起来，它们简直就是一盘没穿衣服的沙拉。 如何杀死一只灰熊|道格·皮科克| 2014年11月23日|每日野兽 
 爱达荷州雇佣了一名赏金猎人在鲑鱼河地区猎杀狼群。 如何杀死一只灰熊|道格·皮科克| 2014年11月23日|每日野兽 
 我想在早春的时候去那里扎营——我已经邀请了霍弗和另外一两个人去捕鲑鱼。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 她已经同意放弃鲑鱼，但魔鬼也不能欺骗她的甜点。 更糟糕的是亚历山大·兰格·基兰德 
 他让人把自己从钓鲑鱼的绳子上割断，拖到楼梯脚下一个类似女佣的壁橱的后面。 王冠的重量bbb弗雷德·m·怀特 
 我们坐在那里时，听到了一些不太和谐的声音，打断了捕鲑鱼者的歌声。 Falchion夫人，完成|Gilbert Parker 
 没有哪两类人比“日波斯特”上的捕鲑鱼者和“维京”上的磨坊工人和河工更不一样了。 Falchion夫人，完成|Gilbert Parker